C朗拿度戰歐聯同時被指控涉嫌人獸交！

找數未

希望動保人士關注

騎b

燈c 朗 燈足咁耐，加下開心啦

含啦施蒙尼

呢到都見到巴打仲要同一立場

終於比牙朗中出三發

以前都試過，正禽獸

條友朗迷不知幾爽依家

巴迷花迷 都未有佢咁勤力

怒屌小花貓